［PS4/X1］Final Fantasy XV 集中討論區

仲有四日

收二手算

仲要等3日 好撚辛苦呀

有無傳幾時開放online mode?

好似DLC味有確實日期

出面買果個連dlc 限定版係咪一定要訂？

美版好似3百幾
好抵

有中文偷跑未

訂左數位

訂左數位豪華版

咁平

中文版有得買未

諗緊買實體定dl版

我覺得真心唔錯幾樂玩

唔知今日有冇偷跑

見到日版今日有好似 但中文版唔知幾時有

lm 中文偷跑

見到黃金 日版賣568。信和 美版賣398

利申：等中文

玩住g gen等ff

好想玩

訂左deluxe edition 好想佢偷跑

用LIHKG華麗留名

大家會買咩版？

留明，等緊中文版

信和歐版日英299$

最近好多歐版
全部好平

留名

買左dl版

偷跑有碟果d 其實係咪即刻玩得

佢lock怪整好左未

點解其他版本平咁多 中文版咁貴
仲要最遲

頭先差d 忍唔住買左
但唔係中文 睇唔明 到時卡關就

Download緊

預訂左psn可以download 了

有冇巴打訂實體版有講明送埋皮套？
有既係咪都係藍店訂？
搵到間細店但話sony 冇通知有皮套

果7GB更新要29號先有定已經包左？

我係sony訂 藍店唔清楚
早預訂應該有
佢話送完即止

都要等29號先玩得

好後悔有早訂，岩岩搵到要8月31號前訂先有
原本諗住買鐵盒版，依家等普通算

今日偷跑未

好想去買 求中文版

dl緊

我知，咁起碼可以down完先，29號零晨即刻有得玩

巴哈又話香港26號會偷跑

通常大作都會偷跑，就連sony嘅the last of us 都會
今次可能會係27 28號先跑掛，好彩的話

而家最平是咪美版？

我都後悔訂咗
我覺得鐵盒個封面無咁靚 訂普通版算

睇左電影
好期待
不人話個故事爛尾 (偷跑)
希望唔好

我睇左覺得ok，係boss戰差少少終戰feel

不過每個人玩唔同感覺既

藍店訂普通版個陣話無曬皮套定唔知留俾deluxe/2180版，海報就話應該有

其實英文都好難睇唔明，如果無訂行中我應該買左，當初仲諗緊訂行日英好唔好（驚中文啲字體唔靚），如果訂左468行日英見到歐版咁平實好肉赤

日版有四隻語音同9種字幕
其他版係咪？

睇翻原來同一個人 game型咁多
點解佢淨係比戒指燒左左手

Ardyn都係game型啲
電影嗰個硬係怪怪地

好有衝動去買日版

仲有一日

打緊啦

宜家怕緊港ser個日英pass唔啱用落日版

luna電影同game個樣都好大分別

我都以為佢燒死左
本身見到佢嚇左嚇

電影版Ardyn真係
我係trailer j左你頂帽咁多年你俾啲咁嘅野我睇

Game版Arydn BB

自膠

睇電影個陣覺得佢勁似robert downey

有啲位似似地
但始終覺得好似有啲唔協調咁
RDJ型好多

打左6個鐘，宜家先發現打怪任d怪能力調高晒
頭先打9隻紅狗打到差d滅團

點啊？
玩緊既巴打對隻game咩評價？

諗緊為隻FF15出SLIM

係sony訂左既巴打 收到拎game email未？

仲有一日就拎得隻deluxe
雖然忍唔到手買左日版

留名
想問電影個luna 同 game 果個是咪同一個人黎
點解個樣差咁撚遠

電影果個至少都40歲

想問下數位版果個468同698有咩分別

有冇咁誇

電影版Noctis細個都好柒下
係得NYX最型

隔離偷跑區有巴打話今日黃金會偷跑

698好似有season pass同其他特典

NYX

電影版好似得老豆無變樣

有無人知1.02更新左乜？

係巴哈睇到

即係7gb 應該就係之前所講包埋係碟入面既first day patch,而8gb 依個就係上星期公佈既crown update(需要online download)?

有無巴打知？

nyx 會唔會係遊戲版度出現

玩咁長既game 係psn down 算，我部ps4成日彈碟

有fd打去問過 話今晚會send

開始我以為係劍隊果條女扮luna
完全唔同想喎同game
game 好J好多

thx 巴打
我以為會遲幾日先有

你正日lunch左右走去拎就得
訂幾次都係拎完先收SMS / email

又話psn 買有得dl 既
淨係倒數緊咋喎...乜撚都冇

希望game 會提下佢

去store已購買果度手動下載

Hero 希望佢無死到

係sony訂，剛剛收到email聽日拎

testing~

仲有兩個幾鐘

53gb 個幾鐘應該dl唔哂

正式宣布 下載版大勝

lm

點解我手動下戴得果6.998gb

我都係....

正常，跟著會繼續

已經dl埋1.02

有無評測

最後2分鐘

Gogogo

夠鐘開game

唔似其他game咁 未dl哂唔玩得

好撚想玩啊

搵唔到有得download 既

屌佢老母Microsoft 岩岩開機睇仲話香港時間29號0點就有得玩，而家都仲未開到game
On撚柒鳩，而家連幾點開game都刪撚左
屌你老母次撚次預訂digital 版都出事，冇提早都算，永撚遠都唔會準時
嬲撚到仆街

好激動

解左兩個任務，去到小屋
要訓覺 聽日番工 好想繼續玩呀

Btw 特典送把村正幾勁

好滾動

好慘

睇嚟要等pc版先玩到真1080p

電影版搵唔到日文語音

Sasuke and friends15

好撚正呀

做左幾個任務，暫時隻game好正，畫面角色配樂都相當唔錯

個結局簡直係垃圾 係前期好玩

其實係玩d咩
睇完game play都唔係好明
d 武器又無神神變出黎
個個都話期待
但我一直都唔明特別在係邊
有冇巴打解答下

dlc把野邊到拎？

唔覺得個結局有咩問題

想問下中文版係迷出左？
賣緊幾錢？
Btw巴打們玩左既覺得點？

其實佢之後果幾個dlc係玩咩野

D技能會唔會升得晒？
D ap點洗唔洗就住用？

琴晚玩左2個鐘要訓覺
不過都覺得好正
係架車聽返以前咁多代d歌，好有feel

唔洗就住，我見釣魚露營揸車都有得加ap點

露營BBQ真係好gay

主角唔係亡左國咩？ 點解成日同基友自拍 同 bbq? 唔知以為成班去緊旅行玩

佢都唔知自己亡咗國

每個人心入面都有座斷背山

主線大約玩到幾多個鐘？

留名先 係psn訂左豪華數位版

支線任有冇限時

有冇人過到紫水晶原石個支線？去到咩都冇係咁有兵出

其實一開始個教學有得睇基本故事背景
玩ff 如果唔留意下d 劇情剩係飛畫面狂做任冇咩意思

睇完王者之劍玩更好

nyx

邊度得睇?

比錢咪有

今晚出信和會唔會有中文版？

放心！

買左啦，藍店459，頭先排哂隊買

會唔會又蝗語配音

係Sony store拎左，返去dl埋個7gb ptch就玩得

好似係15G

冇可能啦

邊到有魔法瓶 用完揾唔反

返緊工都要衝去買
希望仲有皮套

好似要訂先有，但係都唔係好靚

有鬼佬網已經俾9/10 話係神作

有訂
攞到啦

FF13當年好似review都唔錯

有冇人知日版幾錢

港版個封面咁hea 得個logo

日版前日買左$538

日版有兩個封面

邊度
538唔算貴

想要日版鐵盒封面 但唔識睇日文

loading 好撚長
部ps4好似洗衣機咁嘈

傳統係得logo

痴撚線 一開始推車bgm已經咁完美

星期四請左假

日版鐵盒同港版鐵盒有分別？

坑口
不過唔知仲有無貨

Oh darling darling

連續請左三日假

香港係咪得把正宗拎？

Stand by me

日版普通版都係

之前睇人地外國trailer好多武拎

好遠
放工過信和睇睇先

sorry 係歐版鐵盒
上網睇圖歐版鐵盒係Regis抱住細路仔既Notics
個畫面好溫馨

岩岩係將軍澳 walk in 普通版都有皮套同海報送

痴撚線game 笑到氣咳 原來會比人偷拍相

自

屌 d野食整得咁真做乜 玩玩下都會肚餓

認真，呢度我停左推車，望住風景聽歌⋯⋯好正

最後鏡頭pan上去 天空出 FINAL FANTASY 字樣咁 真係講左句 "嘩屌..."

劇透有甜？！

一開頭見到個雜扒餐 覺得有d肚餓

我都停左陣 係咁睇周圍 直頭呆撚左

渣渣下車遇到巨人，落車走佬再call車
渣多一陣又再遇到巨人
前期係咪想逼你多d露營？

呢到討論多過高登

高登死左喇

係咪夜晚揸車

係

前期佢唔建議你夜晚出去嘛
第二章拎左陸行鳥之後就可以掂行掂過
再去到唔知第幾章 (第5章前)
你個fd會話而家對你有信心 夜晚都會渣車 可以快速移動

葵芳未有

咪講4個男人係露營果時做既野

係穿梭機

嘩10000gil一晚既海邊酒店究竟係點樣

應該係入面有女性角色較性感
唔好成日諗個啲野

咁多人請左假打機

我買左
個盒後面有Luna

天野喜孝呀!!! 比多兩舊乜都抵返晒!!!!

無知一問要買邊張seasons pass先岩

你個隻game係日英咪日英season pass囉

我見佢寫日英，無中文驚買錯

自膠quote錯
你個隻game係日英咪日英season pass囉

影相分享下

Sorry再次自膠
日英係語音
你個隻係中韓

點解好似無見過

爬上座火山 好壯觀
最頂仲有超大型boss 好正

唔該巴打，日英好似無中文字幕，得中韓先有中字

今晚先影到
其實係luna推開支槍嗰幕

想問下中文版係講日定英文？

日英都得 有得揀 重有幾種迷之語音

係冇廣東話

屌 我玩個小遊戲彈珠都玩左半個鐘以上

有都唔會揀啦

我釣魚不知不覺都釣左成個鐘

英文都配得麻麻地

好想玩呀！

將軍型到仆街

邊到有魔法瓶買？

我都搵唔到

無聊一試
主角跑100米用左18秒
（頭一半加速）

好慢

你係咪講果個大仆街將軍？

中文版$448入手

465 kwuntong

468 藍田 冇野送

已買，好想快啲返去玩

第二個 綽號不死身個將軍
老豆d gay友
以前車廠個阿伯 將軍 老豆 同埋唔知邊個又係四人組黎

Ps4 pro冇穩定60fps
好失望

成隻game真係好撚gay,無啦啦又會企埋一齊影相,露營又會攬頭攬頸咁

要更新

目前pro模式是半成品,要等12月更新後才會改善

你無friend既

二千幾個套？

啱啱旺角Sony要排大隊攞game
入左盒終極版，好鬼大盒好鬼重
翻到去再影開箱

都好耐未試過要排隊拎game 對上一隻係gta

渣車冇得自手動都幾on9下

最後一隻紅蛙搵唔到

識人 400 中文版 連海報 皮袋

dl patch用十幾分鐘
入到game又話要copy資料等十幾分鐘

有無人買歐版
想問到時如果想買dlc
係香港ps store 買得唔得

第一日發售既game Ver. 已去到1.02

佢地世界既米數同我地唔同（好似係）

#252 唔得
你要開翻對應個區ge psn買

抽到魔槍

岩岩拎貨

如果唔係買左部luna edition我都想買collector edition
窮撚

沙田？

個肥仔哥哥係咪無做？好好人

咁你都知

有冇巴打會放中/韓文版

背景咁熟 我頭先都係同你買同一樣野

有無巴打知道邊度仲有鐵盒版

係sony store拎左ultimate box,竟然欠皮套

成個大埔得番藍店有 518

d窮奇勁到痴線

個皮套入6s plus perfect

成班隊友好似中二病咁

太古果頭449

買完先醒起部機有時會彈碟...

露營BBQ睇到我起雞皮

留名出糧買嚟玩

根本就係4個MK去旅行

中文版冇code有興趣pm
btw玩左5個鐘，已經冇興趣玩落去

騎陸行鳥好好玩

有cup noodle買

我見到你啊巴打，4點幾5點比4蚊買袋

係窮 d經驗值仲要同去影相差唔多

有冇人知歐版點買season pass?

啲分鐘一路加上去 屌
要等幾耐

屌 好撚靚

想問今集係咪有得連線玩
連線質素如何？

試下用野浪高部機近入碟個個位

唔知今次遊戲主線內容比唔比得上之前d ff 呢

利申玩過9 10

有無話邊個武器特典好用啲

我係槍

好似係之後既DLC 先有四人ONLINE

有冇巴打買數位版拎唔到dlc d野
正宗同soundtrack果d都冇

個特典入左略先有得用？

點*先有得用

我一入game就有得裝喎

窮奇我禁實正方等打反擊可以屈死佢地
就算d隊友死晒都贏到

有冇巴打幫到我

有無巴打有呢個情況

玩左成十粒鐘戈中

噤錯掣射左出去
玩左成十粒鐘仲係第三章

30個鐘第六章

大地圖去到第幾章？

旅遊節目咁

8個鐘種係第2章

無玩過之前果d
玩今集會唔會唔明？

你上psn撳入去睇下 可能你dl漏咗

玩左兩個鐘既感覺係好撚擔心隻FF7 remake

抽中陸行鳥貼紙

唔會

我都係 最垃圾

有無人買埋season pass?

之前有9折買咗

好似唔係呢個時間

Season pass 有乜？
之前買過division season pass
伏到無得再伏
唔敢亂買

中左希德妮款

我 install 左半個鐘

好唔好玩？ 想聽下巴打們意見先

2lv打到把158攻既雙手劍sosad 把正宗而家冇撚用

其實有無單機二人 ？

online連線玩、其餘三個隊友d獨立故事，仲有送d道具咁（好似係）

邊度打

正宗好廢

去日版psn dl個demo親自感受下先

個世界太正，好似入左去咁

Gay 條毛， 冇女就gay?

我未完全見到男主隻眼同眉

打左成半粒鐘

企係上面屈佢機？
btw邊到黎架

唔知做乜

唔知係唔係我部PS4問題 個畫面蒙到連主角個樣都睇唔清 其他野都好蒙

demo??

係一個礦洞裡面 要落第四層打 打完有皇家武拎
頭先都打到 打打下隻召喚獸出黎幫拖扣幾萬血秒左

去餐廳

岩岩去到呢到
但見到要50lv淆底走左
而家15LV

中文版原來可以轉返呢個封面出黎

點入油

神秘地圖碎片個任到底要去邊個位置

嘩 靚好多 即刻轉

畫面問題 你睇右邊 我成隻game d樹 貼圖 全部都有呢d黑色

根本完全玩唔落去

似係你部機問題

預訂送

係sony訂 佢話要等一個禮拜返貨後先有得拎

神秘地圖碎片個任到底要去邊個位置
神秘地圖碎片個任到底要去邊個位置
神秘地圖碎片個任到底要去邊個位置

隻納迦好樣衰

唔怪得做得咁GAY

今日入手報到

一開頭4條友係度推車播Stand by me

點解有啲人可以bug得咁勁

架車係油站隔離就可以入油

啲寶藏有冇用? 係咪賣哂都得?

跑offline

因為隻game唔係完全1080p

我都用唔到
得把正宗
download 過重開game 都冇

我發現永動體力bug？
開顯示體力bar，
按O跑到條bar去到個S字，
放開O再按O就可以無限體力跑

原來唔係得我係咁
希望唔好fix呢個bug啦

有無人覺得Gladio個妹正過Luna?

無得玩住，有冇直播可以介紹可以止下渴先

最正肯定係龍女

有冇人都係特典用唔到
送咁多個淨係用到一個

隨機俾一個

玩到去碼頭周圍行下

係山邊路營之後天未光大隻仔就足住主角同佢跑沙灘

重話如果跑輸左要日日跟佢操

好鬼gay

玩左陣,暫時感覺唔錯,但係咁跑真係on99,架車又剩係可以行公路

玩到第三章拎陸行鳥 快好多
我已經將隻鳥升到9lv 但仲玩緊第三章

去到下一個地圖就可以騎陸行鳥 好鬼正

啱啱開game
想問ap係咪可以用黎亂升
定有冇攻略可以跟住行

玩左幾小時,沙漠好大但好空,感覺上得個行字

係咪抽中黃金陸行鳥？
有個code係隨機送一組道具 唔係送曬

龍騎女最正

琴晚玩做第一個任已經有bug...
本身要同條修車女傾計借錢但係你一同佢對話就會爺爺修緊車 等下啦

點解XB1版$349咁平？PS4版四百幾有冇多D野？

特典？唔清楚x1有無

點解啲畫面好似時好時壞？
係咪無得set
同埋飛左教學
R1+三角會扣自己血係正常？
拎大斧飛成日自爆

隻game真係好hehe... 班制作人係咪gay架

王者之劍個類武會扣自己血架
留心d睇說明啦

乜都話GAY

岩岩玩
第1張地圖，地下迷宮入面個門點開架？
鎖鑰係邊拾？
打機械蛛蛛女跌？
Thx

無限衝刺

叉盒無人玩

一開始推車果幕 要著全緊身褲仲要扭下扭下
攪到我要轉個睇唔到既角度

玩左一段, 感覺上麻麻地
1.地圖大而無物
2.地圖大, 主角打怪要行好遠, 搞到D時間花晒係走走走
3.戰鬥場面得個亂字
4.屌你老母, 升級要訓覺先升到, 我要打完怪彈出"LEVEL UP"+FF升級音樂呀
做呢隻GAME既人應玩開鬼佬GAME但無玩過RPG GAME

你地set語音用日文定英文？

日文

我都想知

好似係發電機你要開

我有睇
原來全部王者劍都扣血
以為淨係第一把扣

睇電影個主角唔係父皇死左就無魔法咩
皇子四gay友點解仲有得用？
如果睇漏細節屌細力啲

我拎左個把ファントムソード啦
但個仲有另一個好似夾萬咁樣鎖住左嘅門

想問有冇人知黃金有中文版現貨未?

我都有諗過
但諗唔明

想問下隻game基本版係咪所有code係哂個盒入面 唔會有其他code俾d鋪頭拆左出黎賣？

noctis自己都係繼承人所以本身唔使靠佢老豆分力量掛

可能係戒指同水晶先限定同一時間得一個人有力量，普通武器召喚係皇族天生就識

係咪50lv迷宮隔離個到？我都揾唔到 得堆石 廢屋又揾過

暫時投入唔到四條友嘅友情有幾深刻

應該係地圖問題 試玩版係草原度物種好豐富
戰鬥亂得黎唔係尻斬game 感覺有啲似mh 要擋要避 可以爆部位 又有弱點部位/屬性 算係幾豐富
至於訓覺先結算經驗又真係on9啲 但係我諗製作人係想迫大家訓多啲覺 想寫實啲

同問

魔法 CD會唔會太耐, 我想瘋狂放火

睇過brotherhood會易啲投入既

電影中入面有講果d迎衛隊係類似難民或孤兒等等咁既人，佢地係由主角老豆分左d力量比佢地先有魔法
而主角本身係繼承左皇家血統，本身已經有既能力
開頭睇果4幅畫有講

我係keep住先個d人
成日覺得有時之後可能有d任務要用
不過你整魔法可以加落去，都有用嘅

原來係咁
Thanks巴打

你只最入面個門？ 全部迷宮都有
要打爆機之後做支線拎鎖匙
裡面d怪超高lv 最高99

呢道門係咪指打完個主線副本之後再行落去上左鎖果首門？

冇睇過都投入到喎
係咪啲人慣左玩速食game 咋
個金毛仔煩得黎好搞野

好多相都唔知幾時影

係,成日鳩叫

Brotherhood好悶
就係覺得現在速食得濟
不停用對話黎表現友情
但只係覺得好中意一齊吹水嘅friend
劇情描寫非常唔夠
希望喺後面有多啲解話同描寫四人嘅心路歷程

有腳架

打完一場有時佢會 登登登 登登 登登登～

brotherhood 就係要黎解畫…

知道promto以前係肥毒對佢好感高左

打地道，見到隻武士想爬樓梯走，但係脫離唔到戰鬥

邊度仲有貨 去左尖咀sony 話賣晒

明明有訂淨係送海報 無皮套

經典音樂

sony訂？

特登 因為你再上去有個位係有幻影劍
佢唔比你未打就拎到

愈玩愈gay 住motel係屋企同金毛仔談心

係咪得餐廳接狩獵任先有錢？
成日都好窮

我拒絕左 我答一個人靜靜

唔係 原來係Sony 訂先有

原來金毛mk以前毒撚黎

有人問d寶藏賣唔賣得，盡量唔好賣，用黎合魔法

原來如此
Thanks!

唔賣寶藏同埋唔計狩獵，有沒方法賺錢

幾時可以用女角

玩左10個鐘左右,OVERALL黎講都叫唔錯既
起碼唔算洗錢中伏

應該只有呢2個方法

我發覺果個大隻佬成日叫金毛幫佢影相...
啲姿勢仲要camp camp 地咁

渣車點解有時有得飛有時冇

個大隻佬好型
有無真人意想圖
利申直

有無今日先買既巴打 ? 想知邊度有中文版買

重有每次打完之後有條友會唱 ff 勝利歌

識貨 Gladio好撚型
Cosplay就有

幾高還原度

一直覺得大隻佬似NYX
當然NYX型好多

其實依4條友都幾癲

初戰龍騎姐姐 好弱下

無人講過隻king's tale
好似係講老豆四人組

點樣可以升lv 升快啲...好撚慢

呢隻game就係想你慢節奏玩
同埋跨lv打怪都唔算難

我反而覺得自己lv低打d高lv怪先好玩

lv一樣既話好快打完 無咩癮

係咪主線爆完就要load舊save?
冇得翻大世界玩支線？

岩先特登打隻使駭 成42lv 揪成半個鐘

暫時玩左7個鍾 第三章
提提大家多利用p點節省車程/做支線

做左個影相任 用p點傳兩傳就有5000蚊
你都咪話唔和味

隻game係咪有電影版

求seed

有無巴打識叫召喚獸出黎？
佢中間出左個L2召喚但禁極都無野出黎
打打下亂禁就叫左出黎

google大把啦

要禁實 5秒左右就會走出黎一野清場

點樣賺錢先快...王子好撚窮

中間唔可以比人打 走完d先召

食個唔知炸咩要千5 邊有可能唔窮

電影版都係 ff 15?

除左露營係咪無得自己整野食？
同埋而家個ho設計好煩，入完迷宮打到咁上下要出番去先補得滿hp

前傳黎 接返ff15一開頭推車

打迷宮呢d就帶定藥啦

問題係個將軍
係電影果到應該接唔到落黎
利申仲係第3章 可能遲d會講
唔好劇透pls

正常王子係唔知情 我都睇到眼凸

希望爆機可以統計食左幾多次藥

你班友仔唔洗返工架 玩得咁快
尋晚推完車就瞓

水都靚到

兩個人嚟

有冇巴打成日game crash?

放工沖番屋企打

果個係指揮官黎
但好似樣

有得補番個上限咩

信和藍店 $468

有巴打話係兩個人
電影個仆街將軍比電影主角收左檔啦

好似樣咁
以為係同一個
自

窮人旅行團

想知巴打d ap加落邊

啱啱開始玩
想問你地話訓教先結算即係點？
熄機再開？

有藥係補上限架 傻豬

係game裏邊訓覺

萬靈藥補埋上限

拎晒的錢用黎買痛貼

個墓好得人驚

我都想講，條友成日影到啲打boss相 全隊人瀕死佢都有相交貨

佢影到龍騎個波 加人工

成日比金毛mk嚇親 好多野講

全game最煩

基慾佬正d，用肌肉迫爆件背心，仲要左右手紋身

玩玩下想買大隻佬隻playart 但岀得好削

隻game係咪1080p 穩30fps?
睇d game play 好似lag下lag下咁

王子學埋夜間自動駕駛真係舒服晒

我屌，真係笑撚咗

多謝回覆

成功全清地下水道 本來諗住開曬4個發電箱個水庫入面有正野拎 點知跳條50lv青龍出後

澳洲撚 網上買中文版好叉貴
等緊寄過來😭

唔賣寶藏真係要賣 先賺到錢
我連fast travel個10蚊都就俾唔起
今次真係20歲(破產)

仆街 架車冇哂油

慢慢推

有冇第個方法

一入水都個門口個野 嘩！

其實技能樹要點升先會勁

港女

唔敢打煙灰肚，利申而家十幾lv

點換Dlc skin 有件衫都唔知點換

冇得畀100蚊叫車？

我覺得隻game 同lv 都好難打...要有心機慢慢磨

你要當佢似係舊時代既rpg game
唔係而家d 動作game 咁幾下一隻怪
特別係唔夠lv 根本唔應該打 盡量做好準備多d 用道具

岩岩見到呢個選項 已解決

女龍騎係咪有得入隊架

有得轉隊友？

玩左2日，仲係係第一個地圖度
掛住釣魚整camp

好似可以暫時入隊 好似將軍咁

有無人自己渣過車，我想講手揸根本唔知點去任務地點

仲有，點樣令架車開蓬關蓬

要不停開map睇住黎行

反而我想自己渣
渣左一次之後手動個選項灰左，焗住自動去

我啱啱先unlock返

你要解主任解遠d

想問今集啲召喚獸點樣用？

已經拎左巨人之證同雷神之証

今日先得閒攞game

玩左廿幾個鐘都仲係第三章 個人都成30幾lv
但都係好窮

話說我去到第八章 都係得四把王武 正常？

我10蚊都晍捨得用

打利維坦個到正到爆

其實d皇毋又扣血， 晍明有咩用
根本就係古惑的王武

拎黎L1R1開大技
越多皇武越勁
第八章最多係可以拎打12把皇武 好多都係迷宮到

隨機 但應該係你苦戰出現機會大d
因為我平時打都好少出 今日打好多迷宮就成日出
拎完雷神之後劇情會打一個基地 會教你用

死

爆左 故事個主體我好鍾意
但真係睇得出中間cut左野 可惜
個結局都幾感動
ff就算其他野點衰都好 bgm永遠都係世界級
最後結局加個經典bgm真係

去到咩跟蹤准將個度係咪有bug,佢係咁叫我行但個准將唔行

巳經過左
真係好隨機我以為有咩條件先可以用

去到水都比人搶左3000蚊

咁快爆？ 巴打飛哂支線？

玩美版 一個星期喇 玩左60個鐘
升到74lv

有啲位唔連貫

入洞穴貼牆行都要搵怪嚇我

點解升得咁快
我去到第三章先17lv

澤城姐姐好正

其實夜晚開車有咩危險

女主角(定已經唔算女主角) 啲戲份太少
同伊莉絲互動好似仲多
我覺得女主角根本係架車
架車啲劇情我覺得仲感動過女主角個part
主體係好既
但真係差太多野
跳住去咁
我覺得時間多1倍左右先會好啲

要佢地個時永遠唔比召
唔洗個時又成日彈出黎

d夜晚專屬怪好高lv，有時係馬路中心再生，班mk會落車走佬
試過用功能鍵返車，一轉畫面即刻比怪斬

第三章啲side quest好易賺exp喎

係 夜晚出去好煩 啲使骸刷新得勁快 我都賴得打走開就算 又少經

解下的支線 一個出一個咁 再去個城度訓覺有1.5倍exp

玩完

屌你探索緊洞穴，個mk金毛成日無啦啦大聲講野嚇鳩人，正一打靶仔黎

男人老狗睇到noctis最後講果句都會喊出黎
唯一唔滿意係女主角出場太少
想問下dlc果幾章出左未？

被人劇透左唔少
有啲唔想玩落去
開開心心去camp咪好囉

想問下有隻細boss叫納加
佢咪問你有冇見到佢d仔女
你答不知道會點？
我答左知道比佢屈鳩我再入戰鬥

ch2 打完個機甲佬冇劇情交代既？
我仲以為可以打渣樹個金毛佬，
打完將軍就話琅繼續監視走撚左，
做乜9 好似有d斷開左咁

我都係答知道因為見到佢個死人樣就想打佢
唔知答唔知道會唔會都係要戰鬥

比較期待係個多人模式有冇巴打知幾時會出？

有無人知如果唔小心撞到艾汀架車會點？

個格鬥模式真係好依賴隊友

爆機鳥 感覺主線太短 同埋召喚獸無乜機會用 部分重要得劇情先會自動召出黎
十年後世界無探索好失望 諗住睇下10年後d npc乜樣

沙漠度打打下出左仙人掌好勁俾佢秒咁滯

但打贏就會有5000 exp

唔係人機一齊死咩
你打爆部機佢會慘叫帝國萬歲跟住爆炸
後期主線就真係應該cut左 好多野都發生得j好突然

由水城劇情完之後好多野都好突然 感覺係cut左野 好多圖整左出黎但又經過就算 呢d應該cut左

有無人知幻影連攜點出

岩岩入手 想問主角三件武器 有無話專用邊把？

設定上應該係撞唔到，我加爆速都同佢有距離

打泰坦個畫面聲音真係好正，但個操作同視角真係九流，完全唔知做緊乜 個體驗好差

係一開始個區 遇到隻仙人掌 打死好多經驗

重停左係第一章瘋狂行地圖同釣魚

架車有重要戲份架？我都估到有d野，無啦啦整架車俾你做乜鳩

唔好劇透

獎金獵人啲quest係唯一收入來源, 但成日打到殘晒咁返去

大家skill tree有無咩係一定要學 而家喺chapter 3

陸行鳥首歌好正

屌好想撞佢跟住俾佢秒殺

快速升lv教學
合魔法果陣加果啲古老銅板,銀幣
之後用果個魔法會比一堆exp你
不過唔建議用,因為真係會升得太快,幾千幾千exp咁出
最好underlevel先用

點解唔好升咁快

越lv打怪先好玩

有排磨
12lv 打果啲12lv 怪,打左成廿分鐘

我依家cha5 60lv除左打boss之外好似打無雙咁
連地下水道隻58lv耶夢加德都2下魔法秒左

你要同gay友連㩦先痛

嚇 我4lv打d 23lv犀牛都好快喎
用大劍 背後攻擊會扣好多

不過要小心d打 俾人一下就秒
靠隊友拉我起身再打過

Link attack 有升技真係好痛
成日9999

突發!!!
傳聞ffv13又出番黎

你地會唔會打晒餐廳啲任先去下一區？

史萊姆點打？
魔法都唔係扣好多

點樣換隻GAME盒封面 求教唔想整爛

source？

老老柒柒 原本個notice型好多 衣著都係

將個盒屈後啲會易啲拎

打開個碟盒咪可以拎張紙出黎

賣左堆饕餐爪成五千幾蚊， 原來好好價

屌隻戒指魔戒咁款
好op

整條隱藏支線見下stella得唔得

跪問到底煙灰眼係邊 兩日晒左兩三粒鐘都搵唔到。好炆， 最似樣係條小路但係有鐵皮阻住

依個成個死𡃁仔咁
原本真係有氣質咁型出黎

我要求唔高
送返十年前Notics個造型件衫就夠:

揸車果陣可唔可以聽返之前推車果幕隻歌

陸行鳥村直出去任務位置見到大石中間有條小路入去

返工個盒無係手 唔知以為上面痴實 番去試下先 THANKS ALL

鐵皮位係做完任嘅出口
入口係森林南面

換咗靚好多 無咁單調

無咩？ 我掛住聽ff8同13

唔多覺有，首歌推車果陣好震撼，好想再聽

之後會唔會係D城鎮有得買？

原本果個noctis 係紅眼,同火影果個中二助一模一樣

Brotherhood Gladio個集既ending曲好正

點解次次去揾takka佢都會發出啲好似痾屎唔出咁既聲

岩岩我到左呢個任， 你去左出口果邊

入口係正對面陸行鳥哨站果面， 你圍住

成舊石行返過去就見

知唔知點樣轉lock
成日有一堆怪打果陣係咁比人偷襲

此人是SE內部人士，另外4chan有詳細傳言，翻譯借用的FF15吧大神
SE似乎有意讓野村哲也完成他的v13，戰鬥系統更接近王國之心3
王國之心3中會對v13的世界有一個提前預告
最終幻想7重製版的前兩部發佈之後，會對公佈v13的一些內容。
v13的開發週期並不會很長，因為很多素材都是現成的

係咪有返型仔noctis先

如果係真 佢咁搞xv分分鐘變黑歷史

平行世界？

開發週期不會很長 搵鬼信啊

因為當年SE搞新引擎諗住用係PS4既作品
但最後得FF15係用佢個夜光引擎
KH3同FF7REMAKE都係用UE4引擎

我記得我叫 prompto 用 pierce 扣好多
唔知係咪我錯覺

會唔會又要等多十年

有無爆咗機既巴打講下之前OMan trailer同game個故事有無關係

純粹想知道有無關連 唔好透太多

點解有時打怪好似會比怪攻反
跟住一下死左

戰鬥系統好混亂

最後王子個大叔look真係好型
段片係打雜兵 無劇透

因為部分怪有霸體 你打緊佢佢唔反得擊咪姐係你屈機
有咩意思

屌你老味 真係火都黎鳩埋， chapter5去拎番架車打到最後叫我禁L2召條撚屌出黎幫手， 屌你老味禁撚極都冇事發生 晒我成粒鐘重打，你老味game都未整好就賣

d鳩怪又低lv勁多都可以秒你， 用你招避又on99咁避一招唔避埋第二招

拼圖王 係咪痛擊果個巴打？

原來係咁 咁應該點預防

鎖定系統又係on9. 好似隊友圍內20lv場對戰想打條4眼仔又成撚柒日幫我lock番條一刀秒我既撚屌

想問下金毛仔應該配咩裝or飾品，技能？
打到ch4.佢先得500血，但次次打hunter打副本佢都係拖後腿係咁0血 陰公

中文版係咪d角色會用英文講野？定係用番日文？

好撚型
冇哂浸mk味
有d似風雲個無名

您試下禁實L2

英又得日又得

大家睇到個結局唔喊我切柒呀

玩到第8章
劇情真係cut左好多咁
咩都唔講就入工廠

明顯夾硬拆左幾part做dlc
眼鏡點解會盲左
金毛點知自己身世
大隻佬離隊去左邊做特訓

好想快d知道d劇情點發展
但又想慢慢享受隻game

玩咗2日仲係第一章遊蕩緊

Me2 重玩緊第一章 解晒啲可以應付到既side mission
隻人暫時13lv

而家帝國軍成日出黎阻住晒都好煩

咪劇透啦好心

下 一開波個到已經睇到佢隻眼受左傷嫁啦啵

各位巴打打咗咁耐覺得是咪伏? Ff13-1時伏咗一次依家唔敢入住

我重ch1緊
一定好過13既
13我玩左陣頂唔順，全程按a制

咁睇唔睇到金毛知自己身世呀
睇唔睇到大隻佬離隊啊
屌你老母

做cdrom啦屌你老母

對唔住囉 唔洗屌老母呀？

想問下 可唔可以係車度聽stand by me ?除左一開始個時

想問問跑嗰陣有冇得自動鎖定方向

我屌你老母呀

伏就一定唔係 係屌個劇情好似cut左咁 後期d野發展都突然 個主體我覺得無問題
打鬥音樂畫面個世界我覺得係好正
如果唔係背住ff呢個名係一隻好高質ge game

hold住啊哥哥

通關後的存檔是不是在退打火王前? 叫狗狗帶我們回去? 選擇過去的路希斯/過去的歐爾題謝提有什麼分別?
另外 最後條片係咪幻想出嚟嘅

一個制幫你清場啦不如 你都係玩無雙啦

係啊 咪睇佢動作避lo 好似打芒亨咁

ys 無架你可以隨時切換 爆機之後你係路西斯想去水城都係叫隻狗
最後條問題 係 最終幻想

我唔制呀 最後嗰度係咪 真架

早知唔出海繼續係個到玩支線
一出左海就忍唔住宜主線直落停唔到

隻陸行鳥每一次解任load完劇情都唔見左...

其實係咪每次都要係哨站等返佢出黎？

吹雞叫佢出嚟咪得囉

R2+十字鍵轉頁召喚呀

FF12仲好玩譆FF13

沖埋屋企打機
毒撚是怎樣煉成

想問下點用VR玩 FF15?

ff呢個名真係屈機
唔知7remake個下可以有幾顛

一千萬回本不是夢

想知點連機

係喎，thx

唔記得左教學有講

我屌你老母劇透撚
而家無心機追落去

答不知道都要打

唔捨得用500保養
架車殘過乜咁
諗起Thrill drive

痴線 成日都比地圖出果d帝國軍滅團 好惡打

玩完六章 其實隻驚都好多問題
1.d野生怪既警戎好有問題 由左面入紅圈係隻怪面前走過跑到右面就出紅圈先強行戰鬥
2.戰鬥完好多時隻陸行鳥唔知去左邊
3.有d支線既畫面營養氣氛好好，但係個任太長發現唔夠boss打load save升完lv再打無得飛就變左拖時
而且佢個強行固定畫面其實唔一定令你睇到個演出，例如一開始訓覺隻巨鳥，你跳落馬路就會變到唔想佢想點演
4.有d迷宮設計可以用dum波鐘黎形容
d窄位同岩石中間逼你慢慢行，有呢d位唔係問題，但係有d位又唔驚嚇又無風景睇要行成十幾廿秒 太長
有d位行路mode會蹲低身慢慢行，但可以禁X制跳住快行 咁你set慢行根本曬我時間
5.最大問題 就算唔用空間移動 班隊友行得太慢又成日卡點 入左戰鬥比人打死都未到

不過畫面係靚音樂係好聽，同埋open world既rpg對遊戲界算係大革新（唔計fo既話）
但係地圖設計完全挑唔起我周圍行既意慾 利十年前wow某ser既頂級玩家

想問雙暴龍係邊，搵唔到

陸行鳥淆底走先啦

除左視點問題 其他我覺得冇乜野
如果可以將視點集中於腑視式而唔係第三身視點會好D
好多時佢的特別演出都將視點集中於第三身搞到睇唔到

不過我覺得冇乜OPEN WORLD既GAME一開波就完美
WITCHER 3都改左好多個PATCH已叫完美

潛入基地個mission打到炆 極度唔識玩潛行game
我連玩assassin's creed都係夾硬衝出去鳩打

係成個人高個d草叢堆打怪根本乜都睇唔到

依家睇返FFv13段片仍然好好J，先發覺原來果陣龍騎妹已經存在，依家盛傳SE俾野村返做隻FFv15，主角係王者之劍個男主角

早在9月果陣鬼佬已經爆晒ff15既劇情，依家對返match 100%

屌 成個鐘冇save 冇訓覺
用一用高級冰魔法就彈game
上次已經試過一次
今次用隨機魔法 彈個冰魔法出黎 又彈
下水道隻王又要再打過

係咪夠鐘換機

我部野新既都係咁
少敵用個陣無事
對住一大群用就一係彈game一係lag

即係NYX無死？

大家係game入面等佢資料複製等左幾耐

電影好似冇講過佢死???我唔記得左啦

最後唔係化左灰咩

一定冇可能係NYX

暫時我除左有少少lag外未試過彈game

傳姐 仲要話係ff7remake 第一、二章發售之後先出定點 有排啦

佢應該會做平行世界 其實我好期待 v13， 玩完15覺得都有優點 隻game都唔差 不過v13啲嘢先係我想要嘅嘢 例如劇情個啲，其實我覺得v13完成度應該幾高 不過中途改變左，如果呢件事係真，個監督應該好辛苦，同一時間做FF7,v13同埋王國之心，咁樣搞法要等幾多年

睇翻啲片段
當年隻game 都應該整好大半
因咩事重新整過變左做呢隻15

應該剩係整左呢段試片俾的高層同公開左
情況同FF7REMAKE 一樣

有冇玩完既巴打俾分參考下？暫時玩左10個鐘仲嚮第三章，我俾8.5分

有冇人知道元朗喜利賣緊幾錢

差唔多都係呢個分 佳作但唔係神作
扣分位係劇情 後期好多野發生突然又無解釋 cut左好多 但結局都比到感動我
音樂戰鬥同迷宮係我最鍾意ge野
不過d boss再整難打d就好

佢用vr玩個個位有幾長

Vr唔係淨係可以用promto黎j下cindy咩

第三章之後就好突然好快
希望dlc會補返

大家見到帝國軍會打定走？
好難打
定係我技術問題

好難打

玩到第二章
無睇電影既話，真係好易跟唔切，呢到要扣分
視點都要扣

其他暫時唔錯

頭幾章氣氛好怪，你亡左國死埋老豆仲得閒係到hea下hea下咁(係劇情位先表現到有幾激動，但第二章攞完王武就已經平復返)，仲輕輕鬆鬆係到玩陸行鳥，去到新地方又掛住揾景點

係後面一本道開始左先有個種沈重氣氛

Open world game好難避免
頂級如巫師3，個女又話點水深火熱都可以走去玩牌
上古5又話大難臨頭，重四圍埋d組織打生打死

終於入左手
玩左陣想問有冇得鎖住個瞬移點？見到舊石上面叫你禁三角 成日都飛唔到上去

玩左陣覺得個投入感好正
好似真係去左另一個世界
玩左陣人中之龍個demo 先玩ff
ff d 景同人真係整得好靚
同埋主角個feel好似汪東城

去到第二章 真係好想請幾日AL 慢慢玩......

尋晚黃金438入手中文版

有無巴打爆左機話我知有幾多章
想慢慢玩

大家係會清任務先再去第二個point 定唔理就喜第二個point

剛玩無理d餐廳任務就走左幾個point 去到海灘打蟹任務，完全唔夠打

係飛空艇落黎果陣一個克屬魔法車落去9999,完
不過47lv果啲秒唔到

長按三角:飛地形/潜行關卡既背刺
r1+三角:飛怪
三角:飛你面對既方向

有冇攻略網講邊度有支線任

禁實

有冇人覺得第九章開始好似好多野cut咗?
岩岩第十希望唔好似mgs5個..

原本under 20level就成日有帝國軍追黎

但而家24就發覺少左好多

玩到45LV都係一大堆帝國軍追 仲要好低LV

ff13 同15 都有關係啦

講真，果時雷霆歸來人人話唔好玩
我覺得都唔錯

其實15個世界，係味13打死左神
輪迴之後個新世界
有奇想，15之後出dlc
有雷光出下場。哈

玩15已經一半，覺得比唔上13
感覺cg 13好似吸引d

我要雷光，唔要基頭四

同一個神話 唔同世界觀

有無人知點先觸發到幾架車改做飛機個任務 我玩到加探射燈就再無出過新任

thx 兩位巴打

睇完2013 E3條 先覺得嗰個先係FF15

到宜家都唔明點先可以欣賞FF13,我記得個戰鬥系統好悶，狂禁圓圈，一場戰鬥打勁耐。
打到故事一半，d角色仲未可以full team冒險。最後我放棄左

仲未搭船 而家升到42lv

真是咁好玩？？

當年bio4 出左啲人都話隻bh 3.5先係真正嘅bh 4

其實有時都唔知game廠點諗？有啲明明公佈左大受好評既野都走去砍掉重練

乜唔係要玩哂主線先可以改Type F咩

同埋要入侵哂3個基地先

利申: 57lv 第八章 完哂基地任 零件任 都係等緊爆機改車

幾章開始冇大地圖玩???

當年睇完覺得好正 而家唔同曬
我最期待嘅皇都打帝國兵都冇
玩法嚟講舊嗰隻比較固定
舊嗰隻 人物應該講好多嘢
依家我都唔知點講依家呢隻 嗰啲乜嘢將軍都唔知有冇一個鐘
[quote]
入面起碼有七個角色講得唔詳盡 唔同曬

Prompto以前個樣直頭係汪東城

屌你老味真係好痴線

手機響鈴

個流程比想像中快, 勸大家玩多D支線先好去, 水都我一下子過左, 好後悔

改左鳥 架車變到batman車咁

打爆機可以翻去ge 唔洗後悔

喂屌 down極都未down完 有無咁慢架

玩住黎down

當年睇完覺得好正 而家唔同曬
我最期待嘅皇都打帝國兵都冇
玩法嚟講舊嗰隻比較固定
舊嗰隻 人物應該講好多嘢
依家我都唔知點講依家呢隻 嗰啲乜嘢將軍都唔知有冇一個鐘

當年v13 trailer個設計 界面 分鏡 音樂等等好重kh feel， 一砍掉重練換埋人整就唔同曬

點玩 得個free battle

玩彈珠機玩左成半個鐘

想問邊個技係學左之後秒怪攞到1ap
性搵極都無

其實細心一睇環境材質都做得幾差特別遠景
我諗可能係集中左係人物所以犧牲左
遲d換pro機希望pro版有改善

想問下近年有邊套ff個系統玩法同呢代一樣？
一直唔鍾意回合制所以冇乜玩ff，但呢代好似幾正，可惜冇ps4 x1玩唔到

無

動作性強可以玩ff0，ff15同一位監督，我覺得都幾正
或者ff7cc，psp神作

ff7 remake 係咪都係主機獨佔

一般都係過幾年先出pc平平地賺埋個尾水

好似話15都會出pc但起碼一年後

大隻佬唔見左，打哥時把劍係半空 ，有冇人中呢個bug

陸行鳥哨站老闆尾二個任務會造款菜出黎可以戰鬥加50%經驗值

個cup noodle quest真係
係咁讚揚杯麵有幾好食
個quest仲要有成4000exp攞

原來玩到後期 打討伐任 龍騎妹有機會坐飛天艇從天而降幫拖

psp 8年前有隻ff7前傳係呢個模式
印象中打起上黎好玩過呢隻

俾肌肉男喝斥果到勁撚gay

姐係狩獵任?玩英文版肯定係咪

佢一開始推完車遠鏡已經黎料,左上個地面全部重覆貼圖
老實講等10年咁既質素真係唔太掂
玩左5個鍾中3次BUG,兩次卡係空中,一次雷神任地洞打人頭蛇打死佢果下全隊死哂

係 總之就係餐廳個d任

陸行鳥三文治係咪用d陸行鳥整架

隻電影又幾好睇喎

槌頭鯊個到都有款叫槌頭鯊三文治

但條友明明講撚到佢好愛陸行鳥

屌 想睇下巴打心得
隔幾個post就有一個劇透
重要透親都係重要劇情
屌你都係出返去

偽善

ps4好似會搶先獨佔一年

呢隻野 召左雷神出黎都秒唔到

Keep住班隊友唔好死 係附近搵個炮台瘋狂掃射

發覺好多巴打玩依隻game係唔會試下hold住制...
戰鬥系統唔

發覺好多巴打玩依隻game係唔會試下hold住制...
戰鬥系統唔容許大家鳩斬，要瘋狂連技似DMC咁，我覺得唔錯

好似龜頭

唔可以貪刀
成日睇錯時機擋

我已家第3關
我想問下幾時有第一隻召喚哭獸拎？

我願意用三個兄弟換一個龍騎女

一齊遊車河打下怪 so sweet

個金毛真係好差煩
第一次入迷宮比佢嚇左幾次

我係第三章玩支線玩到22lv，會唔會太高

爆咗，覺得戰鬥/音樂/迷宮/CG都算出色
但係RPG最重要既劇情同人物刻劃扣好多分，支線都好悶
劇情-cut到一忽忽，好多野無交待，13章感覺上夾硬拖長
人物-好多人個感覺好空氣（尤其女主角同帝國人物）

我比7分

我玩到3章
感覺有好多野唔係隻game到交代比你

佢就係今集既女主角

同埋支線真係唔夠吸引

我而家係第三章狂做支線先去到28

打到chapter 9,劇情真係好鬆散，無理由上左敵人架艇都一d對話劇情都無lor, 同埋玩家如果無睇kingslaive的話投入度應該會大減

但戰鬥系統真心不錯

可能square見隻game劇情交待薄弱，特登分拆d動畫，電影比其他公司出黎彌補

想問渣車拎AP
係一定要手動定自動望住都得？

Both

唔該
同埋幻影劍點召喚

條bar滿左
同時禁L1+R1

做唔切 外判d 出去交代劇情姐

岩岩ch4, lv48
不覺高lv 唔覺有咩優勢
火力好取決於武器

武器欄個到有條圓形bar 滿左同時禁R1 L1就會開曬堆國王武出黎 普攻強化
再禁多次R1 L1就會4條友一齊開無雙 好似叫幻影連結

隻野係邊?
爆左機都未見過

女主角

我第三章 30lv重有啲未解晒

你係邊到搵到呢隻 係咪隨機跌落黎
打完呢隻有99lv機械人 會跌全game最勁裝 睇攻略講

想問下點連技？
仲未摸熟個戰鬥system

最勁唔係改造武器最終階咩

佢跌係個d裝唔係武器 好似+2000血 100攻100防
同埋改造最終武器都唔係最勁 爆機之後有隱藏迷宮同120lv boss打

第三章做支線做到30up
成隻game用左最多時間係呢度

我願意用兄弟換宰相

打到水都開始唔多夠打 返左去沙漠刷ap
除左召怪笛仲有咩方法刷快d??

咁先合理
無理由最勁把劍可以30lv 就拎到

依家玩到夜晚都可以自動揸車，決定唔訓覺儲多啲經再去訓雙倍經

捉青蛙

完左ch 2先lv 15, 你地刷咩升lv

其實聽聲就好易揾到

係囉
我ch1而家先lv 6
超過10嘅任唔敢接

合魔法果陣加古老五個錢幣

屌個金毛mk真係煩，揸緊車冇快速旅行，諗著食枝煙抖下啦，個仆街就問你之後影相點影好，然後個畫面左定格，哂我行車時間

爆完機你就唔會咁講
爆機Ending可以睇翻哂之前佢影啲相...
個Ending... 首歌... 啲相...

眼淚係咁流

古老銅板？
得2個

打到第十三章差d唔想玩 個基地又悶又搞到好似生化危機咁

冇影過女，佢應該真係基

有 盲女成日入鏡

見到邊個道具係加exp合落去就無死

fpd低到唔想玩....畫質又唔特別靚

fps

佢之前先偷雞同啊妹仲有龍騎女艾拉自私玩自拍
似狗公多過基喎

我屌你老母咩 點解你地咁撚鐘大大隻字劇透

啱啱玩 想甲問下點格擋 ？
係佢出提示時㩒 實口 ？

我點劇透你呢？
個監督一早講撚左係感動Ending

我又無講邊個角色發生咩事
Ending 係點樣進展又無講
你on9啊？

我差d拎左落去放二手 呢度令我斷定ff15我今年玩過最垃圾既game

其實ch2都有d似生化，我玩得好開心

報數玩左29粒鐘

卡左好撚耐
我覺得成隻Game 最差既係第十三章

最大問題唔係佢變恐怖game，而係成個遊戲體驗好差
1過左礦坑之後要去到講件mk先有得買補藥
2前幾頁講過，13章用左dum波鐘既方法令男主慢慢行，成座塔得你同個boss 仲要行到鬼鬼鼠鼠，屌你老母真係曬鳩我時間
3成慢game arpg 遊戲系統主打爽度，但係13章前半閃閃避避，係拎返老豆劍之前真係好撚悶

更加唔好提佢成個主線係靠睇周圍d報紙同收音機拎情報

解迷要素幾乎無 d點解曬落畫面到 遊戲內容大減

有無巴打玩到去王都教下點打伊索德之手
好多招都避唔到

我玩美版 姐係邊隻 形容下

我on9？
無講角色同進展就無劇透？
咁啲相同首歌係咪ending內容呀？
你知唔知你影響緊人地嘅睇ending體驗呀？
你感動還感動 你講啲感動位出嚟咪影響到人囉 咪劇透囉

有隻72lv綠色蜘蛛，好多Laser攻擊的

唔夠lv你可以唔打 走就得
條過黎攻擊有防禦提示
遠程會出d類似浮遊炮 向你掃個下地下有痕好易避
跟住會係身後掃翻黎 即刻瞬移走
有招死光避就得 跟住近身佢會出招360攻擊 不過起手打 睇到避開就得
遲下支線要打呢隻120l拎傳說武v

Thanks巴打，一陣再試試
巴打係咪爆左機？可唔可以講下呢隻怪之後d怪會唔會再難打d？
如果再難打d我直接去升下lv升下裝再繼續打落去算了
因為而家先39lv，已經打得好辛苦

我有冇講邊首歌啊on9?
睇清楚先啦盲撚

呢隻無已經係王都最高lv個隻

真係救鳩命 我係話緊你劇透ending嘅感動位呀天才 仲未覺得自己有問題？

真係咁都話劇透 你出翻個post 先啦 入咩黎姐
上面透撚哂你啦 Ending 有歌 我覺得感動就劇透
咁上面啲巴打透到你機都打唔到啦

你都痴撚線既 邊首歌無講 感動位無講 你真係爆左隻game 先睇下我所講既野有冇透撚到你啦

打果時我傻下傻下咁以為要打
點知call 埋利維坦都只係扣左佢少少血就知唔對路即閃

真正感動唔係啲相囉 係個結局啊
啲相你每個chapter 打完都有得睇架啦 都唔明我講左個感動位係邊 你講喇
隻隻Game個個Ending 都有歌 咁又劇透
真心 你咁都覺得我劇透 麻煩你出翻呢個post 先喇

上面班人劇透咪比人屌左囉

你唔講 我唔會知ending有相睇 有首會感動到人嘅歌

你依家講左 我咪知囉

咁係唔係劇透呀？

見你地講到13章咁
唔敢玩恐怖game，係咪盡快放2手？

咁都劇邊 正常Ending 出製作名單會有歌
每個Chapter 打完都有相睇

你未打過隻Game?

又未至於變恐怖game啊？

我真係唔知講乜好 你覺得無野無劇透就算

認真ch13真係玩到我燥底
又長又悶都算，一開始都真係俾到下壓迫感我
屌喇星之後一堆低端jump scare我就真係玩撚到燘
利申夜晚果時帶耳機玩

如果你真係覺得我劇透左你 影響到你
我講聲Sorry 我只係想講出我既感受
我真係已經就住就住無講到內容

利申：我真係唔覺我有劇透
不過大家對劇透既觀點唔同 無計
Btw 嘈完就算 enjoy the game啦

但打水神果part真係幾爽
好似打火影用四代咁

我琴晚3點玩 一個jump scare 嚇到人都癲
如果唔係FF 死忠，我真係會棄Game 睇人玩算
我果刻心諗 玩緊Outlast 咩

同感
本身打左幾晚已經好攰又肝火起
仲要打ff都俾人嚇

特別係佢啲內容係咁重複 又悶又煩

由第一章開始已經用緊飛雷神啦

L1+R1係咪越多幻影劍越高攻？

Chapter 13太重覆喇
比人一種格硬加一段解迷同恐怖Game入去咁

個個迷宮又差唔多
但個個墓都係迷宮度
想拎哂啲劍就要打迷宮
好彩主線唔一定要打哂姐

下水道打到想死

ys

其實隻野好廢 solo R+三角飛劍 吉中即向後三角飛走 之後睇佢動作
飛手就防反 防反完即後三角飛番原地
Laser第一野係就咁正方都避到。番黎個野都係後三角飛走
粒子炮 起手好慢 睇清楚佢由左定右開始掃 反方向三角飛劍
之後重覆第一步r+三角

打大劍王武個塔你會想跳樓

仆街 啱啱打完下水道.........原來無劍嘅

有2把武拎咁大把

有攻略唔打照拎武，但要靠用雙生劍好好技術咁跳，我跳唔到，放棄

打馬攞螺旋直頭角，打左勁撚耐都唔跌，合唔到終極改版武器

我記得有把吸血劍同飛龍槍

我指無幻影劍

好似有個食物係加掉落率
仲有破甲大劍加速位破壞機率
爆佢角

睇住條友全部人99lv入最後個個迷宮
打左8個鐘

ch2剛剛出第一個迷宮拎左第二把王武
lv12係咪正常定低

係唔係人物越高 越難打

難得買到終極典藏版
居然同我講2013同2016係兩個完全唔同嘅故事

半夜打
趕進度想快啲爆機
咩jump scare 都眼訓到冇哂反應
靜係係咁屌佢幾時完
講真隻game 本來諗住比8分
打到依關咁撚樣即扣2分
痴撚線煩撚到咁樣
諗住2 3 層都算9數
仆佢個死人街
夠膽整咁死多層
打到燥哂
cutscene 都冇心情睇

去到搵雷神，依加20幾應該打下支線升lv定繼續做唔洗理

今代最大問題係劇情部分
有幾章明顯未整完 等dlc補返
例如工廠個部分
CG都少過前幾代
我諗SE純粹當今集係掠水之作去整FF7
整好7成 另外就用DLC補完
仲要補多百幾蚊買DLC

但其他位做得幾好
戰鬥打得好爽
遲下DLC出多人連線
真係可以當佢魔物獵人咁玩
間唔中釣下魚 打迷宮

///

玩到第十章終於明白杯麵既重要性

打到30 level終於可以同帝國兵開波

第十三章真係世界級垃圾

終於過左13章，勁煩，明明打FF，變左bio hazard
差一章爆機
暫時覺得d劇情配唔起d配樂，成日覺得d對話好無聊，但係d配樂就好激昂

ps:老左gei王子搞乜咁似star war個luke skywalker

請問入code 攞個把日本刀係game 入面點先攞到？

自動有

係裝備入面搵唔到

下面 追加內容 安裝返

有預感個dlc要再玩多轉bio hazard

我屌你老母咩點解你咁撚鐘意大大隻字劇透

有冇人知3粒綠柱石原石既實際位置係邊
差一粒搵唔到 卡左半粒鐘

其實釣魚碌L制同禁實R2制有咩分別
條大魚同我鬥拉果陣係咪應該放開R2但係照碌個L制?

個戰鬥音樂晌腦入面不停loop

方向點都要扭向條魚郁個方向 R2就要睇你個手制震度 大震/條線緊個時唔好禁 微震個時先禁

點睇佢條線係咪緊

人地有哂說明咁簡單你都唔識證明你唔岩玩呢隻game

ch3解支線去到28lv決定推一推主線
去瀑布前面有條54既蛇係咪沒可能打贏

去到啱啱開陸行鳥 想問下係第幾章

用免毒裝有機會，最主要係佢招大範圍噴毒液會好易滅團

隻死左要由頭打過
早知復活啦屌
啲exp 仲會唔會係度？定冇哂？

我唔知佢指既"條線緊"係咪姐係我上面講既條魚相反方向游同我鬥拉
定係就咁指中間有紅線又或者直頭係第2樣野黎

啱啱入咗第三chapter
而家 15 level但係打啲支線講緊都係15 level左右已經好難打
係我呀玩得太差
定係要升吓level先

痴線隻老虎夸爾32 level又係俾佢秒

老虎識即死魔法好似

要點打

幻影劍 加 王盾大刀砍落去
條片有打

係好撚難打...個戰鬥系統又亂

不停等待資料復制

有無巴打分享下你地爆機時幾多lv 參考下？

有無人知迷之地圖9 件寶具準確位置

補圖

謝！

見個d直衝主線3x-4x

爆左機
除左十三章扣分
整體都唔錯
有無巴打知最尾皇座最右比人吊起個個係咪電影主角

無錯係佢

果隻流野黎 唔洗傷心 正版一早灰飛煙滅左

45lv

水神果到好on9

玩到ch.8個發電廠

究竟我係咪miss左啲咩情節

點解ch7係個遺跡到同帝國軍啲人咁frd

係咪之後會交待返，玩到一頭煙

玩緊13，唔知做乜9
我想問點先返到水都

訓教地方call狗就得

你講龍騎妹 佢係傭兵黎

係呀 佢係忠定奸

有無巴打有打呢個任
我懷疑中左bug 呢個任打中間湖個隻大野 但佢指左我上去圖中個個位打 但呢個位根本無

好好人又正

有冇人可以話比我知$E SET到隻夸爾咁撚勁做乜鳩
你老味有個支線解撚完之後無啦啦彈三隻出黎

屌 打完水神揀相果度hang機 要成個chapter重打

都係睇姐

玩緊13，好撚想棄

加油
捱過就得

笑撚死，原來金毛mk係毒撚黎

佢係洞入面既對話其實交代左啦
傭兵，覺得帝國最近好怪，想辭職之後周街打使骸
未爆機/未睇劇透頂多覺得宰相怪姐

掛住釣魚 周圍打怪同搵寶箱
依家玩左就快5個鐘都未過第一章

幫個肥佬影相 去拉巴提歐火山 點樣上去架 搵左好耐

終於買左 聽日先玩

我解任要拆五個陷阱要焗打兩隻， 痴線打一隻返而冇乜問題， 兩隻就仆街了， 用撚左廿支回復幾支全回同重生藥先打得贏， 好彩第一次打就跌左條SO俾我拎返去改武器

我享受呢d多過做任務

呢個位係接任打個隻大野

終於爆機
第十三章根本生化危機
最尾兩隻王好彩打得爽

大 佬呀…

獵人任打3隻死靈法師附近有個迷宮唔識入

屌你老母爆機畫面都貼埋出來

夜晚先爆得

[quote]屌你老母爆機畫面都貼埋出來[/quote
劇透正仆街

琴日爆左機 個心糾結左成日
到底王子同果3個基友有冇死到？
求解

痴線
未爆機果啲點撚算

痴撚線，叫醒左隻巨龜成99lv 有冇巴打ko過

終於爆機
37小時
整完飛車做咩好

集集都有出場

想問下ff15英文版有冇日文配音比你揀
事關女朋友係英國呢邊買左英文版比我做生日禮物
原本諗住返香港先買中文版

我都有接到個個任 但打完之後 呢個任都無解到

請問從來冇玩過ff系列 值唔值得買？會唔會唔明d故事？

都算值得一玩
故事既話每集FF都互相獨立

無睇電影同動畫剩玩game感想
暫時玩到13章
覺得都幾可惜

劇情係塑造人物方面真係弱左d
好似女主咁除左係王子玩伴其他野都無交代 玩家對佢根本無咩感情
搞到後面十章發生d野無乜代入感

同埋有d應該詳細d交代既又唔講

不過整體game係幾好玩 唔計劇情

睇完電影你會覺得人物塑造仲差
好多鋪墊無哂，好多人物空氣/路人化

有無人知刷ap果位係邊
google完都唔知佢up乜9

其實係咪好小人開左等待模式玩

我覺得開左易玩左小小

爆機唔使貼圖既

其實張圖人人都唔同架

得喇知你爆機喇，使唔使貼埋圖呀

其實點開

隻game制作人俾我感覺係野心大能力細, 十年前架構FF13時, 同時推動幾款FF13故事出來, 但結果隻隻都不如人意, FF13一本道俾人屌到仆街, 但其實故事尚算OK, 但之後齊出來既FF13 2/3 就真係為左搵錢而特登整出來, 反而FF Versus XIII 一拖再拖, 為左改係PS4出而推倒重來, 白白浪費大量時間, 而故事又支離破碎
SE呢間公司我真係唔睇好, 無晒人材, 佢以前隻隻成名作都俾佢自己搞死左, frommission , Parasite Eve等等都死晒, 我真係擔心FF7 remake 會出事, 我對呢間公司制作真係無咩野信心

咩野係等待模式?

Omnis Lacrima真係好好聽
即係大boss bgm

打完攞左啲肉就番鎚頭鯊比佢

未用過 但類似用魔法個是會成個畫面定格比你瞄好先放
但係好似有個wait gauge 同一場戰鬥用曬就無

入設定禁遊戲模式，本身應該係動態轉做等待
當你戰鬥期間無任何動作會轉做等待模式
模式期間可以看穿對手弱點及思考戰術等

換人個刻已經出左事

野村負責整kh3同ff7 remake應該無事既

用魔法成日傷到自己友 點解決？？

屌那盛, 佐助老左10年個樣勁撚型棍, 我寧願隻GAME係用10年後既佐助黎玩

啲人都調哂去手機Game喇，你睇下手機有幾多隻FF...
同埋FF XV製作人都換埋宜家起碼叫做冇爛尾算係咁喇

SE出既手機GAME必屬雷作伏作

可能遲d又出dlc呢

唔通我打完無肉出
咁要再打過

我用左艾汀，有啲後悔
我見nico有人用杯麵

我覺得老左個模組怪怪地 頭大身細
最尾三基友換晒王者之劍制服真係好型
但能力仲低過原本個套傻的嗎

暫時仲係13章未繼續玩
so far覺得女主阿哥應該係boss之一 去到最尾又因為妹控幫返主角咁
點知連打都未打就話比人處死左

我用咗張大合照

用黎放魔法超方便

D帝國兵成日一落地我就放定個魔法埋去，立即死左一班

我見季票話dlc係講3基友各自一個dlc冇佐助份 (o: 心諗唔係掛

佢成個故事都講哂仲有咩好講
根本隻game就係要你以佐助身分去玩
所以佢知道佢睇到既野我地先睇到相反其他人就知d唔知d
呢樣係成個故事睇落支離破碎既主要原因

10年後真係好撚型 史提芬週

10年後金毛仔最柒 羊咩鬚

佐助點解會老左? 佢D基友仲咁後生

利申：進度未打到去果到

屌無興趣再知呢三條友個故事喇
唔該出下帝國d人dlc/龍騎姐姐/露娜好過la
希望佢而家知道左玩家意見之後整

一透就透好多野，自己打到去啦

呢樣真
主角4條友都無咩好講但其他人講得好少
反而我對父王個故事幾有興趣當年佢又係同基友旅行

見過日本人用，但唔識開

留意番男主角最後講左乜 同最後一幕個張相有無人 消化下就明

佢10年後係咪整出黎串鳩D人等隻GAME10年

都講得好明啦

我想知多啲boss既過去同心路歷程
仔細諗下佢都幾慘

有冇巴打知ps4 ver而家現貨幾錢到?

如果要講boss直程可以整多隻game都得

我覺得boss根本係另一個故事

想問一開始隻大雀，成日係trailer見到果隻，嘈醒左走左，係咪以後見唔返

做完個支線偷佢隻蛋之後就有狩獵人打
係火山頂

整傳說武都要打

個隻廢d 得55lv
火山頂個隻67 同埋個場景有feel好多[img][/img]

Level 36打大毒蛇打到仆街先贏到

解影相任 誤打誤撞入左去科斯達馬克塔
打到第二層已經唔夠打 走番出黎

我見最後男主角同三基友講完野先入大殿 三基友就準備打怪
姐係三基友無死 男主死左 ?

隻垃圾巴哈姆特咪話要封印艾汀要用自己條命加咁多個路西法王既力量

係呀

咁點解釋一入到去 ，艾汀整暈or死左3個小生

最尾王子咪叫佢地活下去

艾汀咪講左呢個係王同王既戰鬥唔想有無謂人囉

艾汀同王子單挑嘛 打完最尾咪上玉座前三基友頂住先等王子釋放力量清使骸

究竟有無睇對話架

你班友劇透透到五顏六色想點

［size=1]cutsence有幕見到啲人係晒crystal入面,而crystal係所有人嘅靈魂回歸之處,明啦 [/size=1]

入去拎王武之前個隻？
岩岩玩左，得27lv

我爆完機先返去覆焯

咁我唔打直入山洞算
隻game越級打怪好晒時間

老豆個故事係king's tale有

拎左個二十四使護符
咩黎?

就咁睇 艾汀份人幾均真 睇D人講話佢只係果時幫人吸哂星之疾病啲蟲入體內 解夠左人民 但正因為咁路易斯諸王話佢唔純潔 唔比佢做王（好似係） 如果係咁都幾慘